今年轉季時候更要小心

秋意濃,人人都行山,記得帶多件衫,尤其行山行到天都黑,入夜天氣又涼又凍
更要小心天氣乾燥
依個時候得閒死,唔得閒病
小心身體

廢到。。30度都話凍

秋天屌閪好撚正